[白宮聯署]支持美國通過《保護香港法 PROTECT Hong Kong Act》，中止出售武器予香港警畜

聯署Link:

***記得簽完要check E-mail confirm啊***

法案內容(全文):

簡要:
香港警暴問題備受國際關注，民主黨籍眾議員麥高文（Jim McGovern）周二提出法案，名為《保護香港法》（PROTECT Hong Kong Act），要求禁止美國政府向包括港警在內的紀律部隊，出售人群管制裝備。

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。

Singed

已簽

應該加埋制裁向香港狗出售武裝既國家

推呀

再推

【自己香港自己救】
民間民主平台

邀請巴絲加入：平台策略、文宣、Admin

push

done